就算淨係搭1個站,都要坐上層,巴士下層?不了

無論幾時搭巴士,下層都淪為廢老集中營,各種異味散發 又開大個喇叭講電話 同 聽we7語音

就算有位坐都驚畀人批鬥

所以上層最舒服,有位坐,又靜(多數,除有奇人異士),起碼空氣好過下層而且唔洗驚畀人批鬥

利申: 冇錢搭的士